覺唔覺個名有個武字既野都好屈機?

病毒界: 武漢肺炎
足球界: 武磊
皇帝界: 武則天
明星界: 武井咲
動漫界: 武本康弘
好屈機

武大郎

金城武

數碼暴龍第一代嗰個阿武

武藏@火箭兵團

哈武太郎

武賓州

武磊

武田信玄

足球界：武。沙拿
域陀。武實斯

唔夠武磊咁勁

DJ界: 顏聯武

遊戲界：絕對武力 （CS)

香港之武
林鄭媽媽

顏武周都冇人提

依個真

武警

大陸仔食屎啦

勇武

武次子

動物界

當年如果唔係有阿武幫拖， 我jimmy仔又點會做到辦事人

叫我

軍事界：武田信玄

武當山

武裝分子

武田玲奈

認同武井咲係尾機

捕獵界：武松
武俠界：武當

宮本武藏
武田信玄

軍事界: 孫武

孫武
朱經武
岸久 武若衣
史多武 仁信
米貴 武仁昌

香港抗爭界：勇武

決鬥王:武藤遊戲

宮本武藏

真

綠帽界

我

武藤遊戲

剛田武

動漫界武田弘光屈d

認同

武田光弘

武武武武

法術界：去去武訂走